網上夾公仔(3)~召喚鐘意夾公仔既你一齊討論

開係玩具台好似好D
post1
post2

網上夾公仔 過下手隱, 請勿上隱

歡迎一齊討論 攻略
Ｑ＆Ａ：

Q:點解我個免費三次按極都唔俾玩？係咪昆水？
A:要等到無人預約先可以按開始玩，熱門或者易夾既幾乎長期都有人預約，比D耐性等下啦
（巴打意見：免費三次最好去玩兵兵波，一黎唔駛技術，二黎睇運）

Q:我中左公仔，但無收到任何通知要我之後點樣做。
A:正常佢會SEND EMAIL比你CONFIRM你係正式途徑獲獎，但多數要等十分鐘至半小時先會SEND EMAIL比你。

當初無填資料？個人資料輸入或更新按下面條LINK

Q:我用免費中左公仔，間公司寄黎比我要唔要我比運費架?
A:無論你有冇課過金都好，間公司每七日就免運費一次，
所以你直接去呢條LINK度CLICK寄送就得啦（當然要填齊晒資料）

（P.S: 例如我2月5號下就1點按左寄送，點知2點玩夾公仔又中多隻，咁我2點個隻就要再等6日23小時先可以再免費寄送啦）

忠告：請慎重課金，雖然隻GAME可以解一時夾公仔既快感，但長遠黎計去日本夾抵好多

條頸鏈真係要好彩先get到

咁快開到3

個藍毛毛要點先夾到 勁大隻勁重

吉唔吉到落去?

BTW開左係玩具台 應該小人D

吉唔到呀 應該少d人見到

又出唐老鴨同小新 中哂毒

開係玩具台好似無咩人 開返創意台好似好d

想夾比卡超，次次都reserve唔到

我都冇理開係咩台
靠keyword搵post

我同我條女都係一下好彩夾到 我係一開始個夾靠左 之後上去對眼同個頭既連接位到夾。吊起佢之後就會落嚟

女木
好想要布甸狗

推

我見好多人都夾個個位 但完全冇力

隻蛋好似好易夾
我淨係想要下面塊肉

一下執左雞

頭先夾marrie貓個cushion
有至少7下hand機
係咪有得同佢report

依隻我都想夾 巴打排第二

唔記得2定3 一到我夾勁興奮

羨慕～～～

放假無野做 又去旺角夾

呢個遲啲sanrio出唔會好貴
呢度我睇左好耐都冇乜郁過

朗豪坊果間啲公仔完全唔吸引
靚果啲擺晒去掟彩虹

岩岩去完？

有冇人想換? 想要winnie the pool

所以我無夾

我前幾日去都覺 格硬夾左隻 知唔知幾時轉一次公仔 明明上個星期仲有pokemon夾

二月五號禁左ship到而家都未寄係咪正常？

昨晚凌晨望住有一個人用5下夾到
個夾好實係夾得郁 兩下夾隻眼 3下夾個身
之後今日睇啲人玩 個夾好鬆 夾唔到野

有無人睇緊隻仙貝 個頭卡住 夾左好耐 好似已經換左幾個人夾

有冇人已經收到可以post上黎分享下？

其實彩虹啲野都唔靚
紫色啲獎都係啲垃圾黎

景品都無得就咁買
除非有人夾完放出黎/精品店入貨

夾左舊幾水 得個吉

好得意呀！

排左勁耐隊終於到我
然後玩左幾十蚊發現係呃錢既
個夾去唔到最後

旺角同網上都買倒

貓貓好可愛呀

邊度買？ 好得意！

哩部機成日都勁多人排隊

夾到小白

原來係你

係正常

不過課左好多

凌空坐左係到

二月一都未寄

其實點玩

前日去完

手機響鈴來留名

有konosuba趴趴

碌去左下角就win

真係好想知有冇人中過
琴日睇過都覺難玩，好似唔識郁咁
隻仙貝到而家都仲卡緊

睇緊

屌 去完 全部唔岩

有冇人可以幫手諗下可以點樣中到塊滑板？真心想要，但係諗咗好耐都諗唔到

跪地求方法

佢啲免費tp係要點拎
佢有個任係玩隻叫game of war既game到5lv拎tp
我5lv左但係無比tp我
然後我report埋過左幾日都係無比

我玩呢個好唔準 唔敢玩

隻比卡超卡頭卡左成半個鍾都未有人夾到

有冇人開telegram開gp交流心得?

有冇人開telegram gp交流心得?

邊度搵到個game

試過玩佢線上果啲隻隻都好鬼難玩
無dl過其他game 不過佢寫要upgrade係咪要課金

開左呢道就會沉嫁喇

3下搞掂 唐老鴨

壓佢落去唔得？

錯啦 係五點卡到而家

有無人試過Send信去客服, 要幾耐先會回覆?
因為我發現佢收多左我一次$80
但係封購買通知Email又俾我刪左, 想問客服拎番記錄

下

有冇巴打仲睇緊？

我睇左幾個鐘仲睇緊

我由6點幾睇到依家

個爪唔夠力推轉佢 不斷有人入去諗住執死雞 應該賺唔少

我七點開始睇

好好賺呀

我覺得佢個夾較鬆左
琴日睇人夾比卡超係好易轉到佢身

上手留咗好大個伏俾人

個個諗住汁，但個個都整唔動
Btw，我覺得佢個夾俾之前鬆左

依隻個play out 肯定過3000港幣

最癲係呢幾個鐘幾乎冇郁過

奉勸各位巴打唔好再玩依隻，我睇左就黎4個鐘，咩位都有人落過夾，都冇郁過，佢仲不動如山過卡比

Csl 間野見倒咁都唔幫人整

咁多人諗住執雞，咁好揾

佢較夾真係好撚狗

Del game!!!

呢部好撚狗
頭三隻隻夾好夠力
見住啲人夾到隻野吊起
第三隻打後較鬆左完全冇人夾得郁
7點幾到而家仲係呢個畫面

konosuba個部機肯定較過隻夾
睇左2個鐘起馬500次, 轉過20幾次手, 都未有人推到隻野埋邊邊

隻蛋都係啦
之前篤兩篤就跌
而家篤極都無乜反應

賺咁撚多好心咪撚較夾啦
要較都咪撚較到完全夾唔撚到呀

1/2申請寄送 宜家都未寄係咪正常

賺咁多好心就唔好咁賤啦
賺到盡

隻比卡超起碼仲爭1000下先夾到

好想要條鏈

琴日用5下夾到 呢隻勁易夾

隻比卡超終於郁左

終於肯跌落去

但而家夾緊果個唔知咩事 係咁夾空氣

終於郁左
呢張圖個鉗個位
。。。係咪有人嬲到想夾display

比卡超終於跌啦

隻野值幾多錢 有冇五千蚊

號外！！係岩先，果隻卡左5個多小時嘅比卡，終於跌左！

個個都見證住佢跌果刻

新手想夾哩個袋 唔想課金 得返兩次免費 有無機？

定係玩返乒乓波機會比較好？

唔知今次呢隻比卡超幾耐先跌呢

兩次一定唔得，就算個夾好精準，都要搬多幾次

睇下依隻要卡幾耐

唔該
咁我都係玩啲乒乓波機
撞下彩算啦

巴打good luck

成日都較夾 時鬆時緊
都係玩番啲運氣野算

係

無野想夾

有冇巴打可以指點下中左之後果地點點填？

Report完會唔會send e-mail話你report左？
事關report左有6下係lag機
然後隔左幾粒鐘有張遊玩卷
如果1999左 sor

我全部填哂一樣

Konosuba 隻女神 好唔好夾 想一戰 5次內

屌佢老母夾隻蛋黃哥
差不多得彈左我出game..
執雞叫友一下ko咗
好撚嬲呀屌！

我果日都係
部bbq機

見住上一手夾布甸狗至少夾左50次

又卡死咗 成晚都係咁

終於入坑
夾左十幾下先中第一份獎品
跟住執人雞一下就中

咁有冇收到

夾公仔第一輪開箱
狗同貓可以賣。有意telegram:ting09
（真狗唔賣）

你等咗幾耐先到

本身好似唔係咁架啵 係咪Set難咗？

27/1第一批。8/2左右先寄

夾左4次先有隻麵包超人B type既碗

補圖

1/2 而家都未寄

仲卡緊 絲打又話del app

1月30同2月7都未寄

等多一日又要order多10幾件

咁多

2月2號禁寄
今日Order sent
想知道佢用邊間速遞運+運上黎之前會唔會打電話

感謝

原來係ems 岩岩睇email先見到
想知道佢送上門前會唔會打電話

求救 點解想襟入去玩就中斷左連線

卡到依家候卡緊

求賣真狗，我隻狗狗想要朋友仔
Btw佢仔定女？(離題)

我都睇中左佢喎

轉返日文就冇事（好似係）

2月1未寄

喘啱退左bug d錢啊!!! 好開心可以再玩

收到貨了

呢個post咁多人養狗

絲打間房個VIEW

巴打幾號禁寄？

幾時先夾得隻比卡超

1月28

睇中咗款頸鏈 好想要唯有下載返
但只夾到唐老鴨 minnie個款夾唔到

用vpn 定就咁轉語言?

等撚左就快一星期都未寄到 屌

叫仔仔夾比你過情人節

等多幾日啦

諗住執雞
結果夾左30下
molamola

夾咩 30下

條tsum tsum 毛巾
隻角吊左係條bar點都唔跌

今朝執左兩次透明puzzle
兩次都係一下搞掂
諗住執幾下實有
見到預約4條友就知無得唔玩

下次見好就收

黎緊一個星期都要食麥記

大家等左幾日先收到貨

有$人

我以為隻狗都係公仔
隻狗唔會咬爛公仔咩
之前住uncle屋企
會買公仔比隻狗咬

絲打張床好大 擺到咁多隻大仔
我果張擺哂公仔個人已經無位訓

真狗完勝 好可愛呀！！！！！

隻比卡超埋單使唔使過萬HKD

應該要

每次都見係卡住

仲卡緊？

一直都係果個pose

絲打，求包養，但我都係絲，介唔介意？

點解隻比卡超仲會有人夾

可能係做媒

唔知幾時有網上推銀機

補番張圖先 隻pooh

下面果個係生態球?

隻pooh pooh 下面果d好得意

net catcher夾左400蚊先夾到呢隻 仲要明明章魚燒全部埋曬會有兩隻會寄黎😔

之前有絲打係咪要搵尼隻

元朗果間去過 2蚊個coin
夾左舊幾水都係得個吉
見到有啲公仔仲要無tag

有無人夾到隻企鵝

一般等幾日先寄到

到底要卡幾耐

聽日應該仲係度

隻卡緊既比卡超係16個鐘前巴打POST既同一隻？

係呀 女朋友買

Pokemon? 最近儲既

卡左兩個幾鐘左右就卡左一日了

用5下夾到啦 想夾好耐但無信心，睇人地夾咗先敢去夾

岩先見到有人係卡左勁耐嘅位夾起左成隻比卡超，超勁

一返到屋企就收到啦！
係之前玩乒乓波中嘅
估唔到咁大隻 好軟熟好好攬

[img]http,s://
雷超 恰蛋器之前有巴絲hold
其他嗰啲仲有
Tg:TOK007

唔知oldnews咗未
唔想課金但又想夾可以一試玩廢game賺TP
但預咗隻game喺垃圾同會起碼hea升3日左右

利申:已成功取得畀老婆試玩
但留意返都喺好似試玩咁要無人玩先夾得

步驟:TP儲值>免費獲得TP(唔見見有就拉一拉畫面落去)

btw如果有玩開game嘅用免費mycard app 賺點數會抵好多做晒兩個差唔多換到值百幾蚊港幣嘅點數

唔見有 試埋網絡版都無得拉

依個位有無

唔駛課，單純喺一隻升建築升主城嘅遊戲，要升主城而其他建築要跟返要求咁升，底下有提示要你升乜升乜跟住升就得,個任喺要主城升到10lv
一夠10lv開app拎點即刻del咗隻垃圾game

Iphone都唔見有

我an機

iphone唔見+1

an機先有 iphone無

咁都未跌

咁唯有用電腦用an模擬器

執雞

執唔到 上一手執雞執左十幾下
呢件野好伏
我夾左30下

陰公

英國嘅免費tp好似扺玩啲喎~

有2個任務入一入信用卡就可以拎到5000~8000PT
入完會扣你一蚊Check卡, 之後unsubsribe就OK

巴打拎哂？

AN機邊個位禁出黎?

mobile strike我升到個總部lv10佢無左個獎勵

㩒買tp 下面有個賺取tp

其實係咪佢一日未寄
都係會寫7日一次免郵實施中
到佢寄左先再倒數7日?

咩game????

咁姐係得iPhone 以外嘅機賺到？
冇an 機喎

屌 an機先有既福利

由你落order起reset

好多公仔已經送哂俾friend
但呢個月係toreba夾完仲多咗公仔

絲打
我都等緊人養

俾張近照你地睇

佢只係咬細過佢既公仔

好可愛

玩左個免費試玩 幾好玩但係唔係好鐘意卡通公仔
想問下有無巴絲打見過有teddybear夾
有既話要重課

原來D免費券有時限架？
我未用就冇左

成日都有

淨係見到有好多卡通公仔同動物公仔
睇黎要日日望下先得

隻Miss Bunny 我腐碌夾到多隻 如果想要可以tg我 tg: swkws

英國抵玩屌咁撚多

屌我以為係公仔 留心d先知係狗

有巴打上面貼咗圖
但我玩撚到10LV先得1萬5 TP
巴打貼個張就5 LV 10 LV各有獎勵

dl完佢話app version舊 入唔到

重開幾次

下單日期 ： 2017-02-06 21:06:43
寄送狀況 ： 寄送作業中

如果我早啲睇到 就唔會扔咁多錢落海

我五號都未寄

之前我講過

旺角應該仲平

之前係現時點搵扮百變怪既110-180都有

宜家努力緊，揸住部垃圾J7，冇位裝曬全部game

無an機

佢係跟系統語言轉地區

我真係唔知，我宜家堅係喺英國，不過我覺得電話台同IP地址都會有關係

香港mobile strike 升到lvl10先得八千幾
佢仲要走我數唔比我

我都係
得升到lv6個3千幾

絲把送巴達仔不
包養我一隻巴達仔(誤)

巴打，你要驗眼

絲打你隻狗件衫都好得意

夾一隻夾左我五舊水
lag左成5次機
明明見人十下左右就夾到
等寄埋黎就del app

第一次夾到比卡超 比想像中易夾

如果扣左tp但係㩒左無反應 郁唔到隻夾
又無錄到片 咁可以點report
有幾次都係咁

D片係佢幫你錄

佢就係無錄到
淨係錄左啲隻夾有郁過既

計左我中
呢次係用送個張券執雞

睇下入左車未先

Play history 好似有得睇

無呀無呀
無錄到隻夾唔識郁既

有啊 係車到

再玩就斬手指

咁樣ko

cookie monster夾左幾錢

黑撚到咁 好似拍鬼片

笑撚左

有無人夾到啡色鬆弛熊袋同我換？
我多左隻白色

屌你老未寄左10日都未寄到 寄信又無回覆

要睇運
比卡超成日見到卡住

有無巴絲見過有薯片或者其他食品夾？點解好似好快又會唔見左

我已經中左3件monster T shirt啦

唔知佢係咪改咗 佢一岀我就夾咗 一開始個空間好大 唔會卡住 而家睇又會

我反而試過好白好光

有無人試過夾到果刻彈apps,回報左等消息，宜家好灰

每次都彈 有入車比我

岩岩入返俾我

一時時，我琴日睇左幾隻，有時卡，有時好易就跌

我琴日見到有隻係咁(希望我冇數錯下數)
最開頭有2下抬屎忽，但都係返原位
之後1下夾頭，郁左D
跟住有4下夾屎忽，個夾落2條柱之間得黎貼近屎忽條柱
咁就跌左

唔敢博

其實會唔會到去一定既次數個夾會比較有力

佢正面光到曝光 但係側面一睇

我都試過 光到睇唔倒個夾

想夾pooh袋

女木我可愛

我琴日夾到咁
之後夾多兩下就彈game，啲人想執雞執左成30下

汁雞唔係想像中咁易 btw我都比人汁左 但我用部機free3次玩

隻pooh袋

佢都汁緊第5-6次

Btw你個位壓唔壓到？

佢地結果都唔可以係側邊落
要推番去前面

我都想要pooh pooh
點知夾左隻寄唔到香港既walking dog

終於比人汁左 應該過左10次

唉 好sad比人汁左 另一方面又開心無用太多錢

屌 樂富間namco真係昆錢到on99 大夾 夾細公仔

咁好賺好心整靚少少啦

流出

後面個個人

個吊臂壞咗唔識上返去
夾緊個條友直接成個爪向前撞跌個景品
夾硬撞跌但唔知計唔計佢
跟住個爪就返唔到去 比條柱卡住咗
好想問個夾爛未

佢不停入鏡

$170 一田 有老鼠同比卡超 比較多款
$150 Logon 得比卡超 少款

到底咩來

突然諗起, 喺地震既時候係咪冇得夾

頭先見到有人跑過黎，之後見到maintenance但有個人reserve 左，原來係去整返好個cam

隻比卡超點解可以咁伏 而家仲要兩部機一齊呃左好多錢 成晚轉左極多人都夾唔到

岩岩睇肉桂狗 見到都肉赤
明明郁到去執雞位 都要夾多廿下先跌落去

呢部機超好夾 2邊都好好夾 叻嘅2下搞掂
我兩邊都5下內成功
條毛巾又大大條 構圖又唔錯

以前好好夾㗎
無膠袋笠住 只得兩條柱 柱之間空位好闊
個陣玩 差不多5-10分鐘就跌一隻
屎極20下搞掂 勁嘅見過4下就得
啲比卡超一日已經比人夾哂
可能因為咁就變到勁難

2下ko左

第一下

第二下

勁喎！我玩呢款無乜天份...

我儲齊3款了。

我早排, 300蚊
得個吉

慘

Wow~~

真係夾到嬲

我諗起都嬲 , 夾細機
隻夾自己撞去個玻璃到, 啪啪聲
屌佢老味

攤屍咁既樣

但係我最近去都夾都近出面果部機都6，70蚊夾到 夾隻目標係狗公仔果部

屌 情況一樣

一下負碌得咗

狗也不屌

好似女人街啲公仔

個人dum哂去中間然後走左

真係唔係好識玩呢款

之後見有啲人用其他撞又撞倒落去

等撚左11日都未寄到 寫信去客服又無回覆 有無人知點搞

我都係

野唔寄 壞夾點唔退

Date of Order ： 2017-02-06 21:06:43
Delivery Status ： Preparing the order
苦主揮手區

下單日期 ： 2017-02-05 14:13:50
寄送狀況 ： 寄送作業中
都估倒佢好慢 但十幾日真係慢到痴線

下單日期 ： 2017-02-02 03:32:51 寄送狀況 ： 寄送作業中

幾日都食白果 好灰

上幾日又係白果 壞夾 排唔倒 夾唔倒
今日好彩3下執左兩樣野 心理平衡返少少

注文日時 ： 2017-02-05 08:50:15 配送状況 ： 発送作業中

1/2號落單既貨送到了終於
24x34角落生物保溫袋 有巴絲有興趣可以留言

兩次都喺上個人夾左好多下既情況下一下執左
雖然每次都覺得上手超慘 但可以執哂想要既bc好開心
不過我仲係一夾倒野就彈app
都未睇倒夾起個舊放落黎就彈左

又燒錢

我唔敢玩人品機

巴打們十萬火急！！！剛剛玩新果部比卡超機 夾冰六尾 夾到跌落去果下即彈app 點算好 行申第一次課金 時間係04:22

購物籃入面咩都無

係咪要禁果個獲得判定 我禁落去見有我夾中果條片 利申：第一次課金夾就彈app 真係嚇到個心都離一離

等佢maintenance 嗰陣就會俾返你，等吓就得。真係無就report啦

已經有啦 唔該曬巴打

an機免費TP係會昆鳩你
戇鳩lvl6同lvl10放埋一齊正路都會做晒兩個啦
點鳩知佢兩個只能做一個

I’m very sorry to inform you that the advertiser of the “Upgrade to level 10 when you play Mobile Strike! ” offer has determined that your transaction is ineligible for reward because as per Machine Zone, this app was installed for a different offer. Since the advertiser has made this decision, we will not be able to award your device for this offer.

個sample sir咗落黎有個戇鳩唔知做乜撚夾佢落黎
最撚戇鳩係 啲人見到佢夾 就衝去排隊一齊夾
話明後面只係sample 夾中無獎都走去夾 做乜鳩

每次想夾見倒上手女將啲貨越推越入就嬲

課金課到碌爆卡 差唔多夾到手買唔到tp
望住人一下執雞 嬲到del game

新個隻布甸狗好似好難夾
見條友夾完都不動如山

通常爆一次都會通融處理架喎

利申：中銀廢卡

有冇巴打知yuri on ice果部夾
睇左咁多日都唔見有人夾

6號下單
今日收到

點解我5號都未出貨

你老未運隻野十鳩幾日都未到

想夾隻6尾

咪臭系

我都係五號 未寄出

我3號都未

我都係見到咁靚仲要好易夾 忍唔住即課

1號落單 今日收到喇
d 公仔都幾靚 質素唔錯

秋刀魚

Date of Order ： 2017-02-02 21:01:22
Delivery Status ： Preparing the order

點解有啲早收有啲又遲

有無人試過寄日本地址
會唔會快啲

點解an版app update唔到

荃新天地Namco有細隻牌睡袋比卡超

搶到第一隻
第一下唔覺意叉左落個牌成隻吊起，卡住左唔甩
跟住彈左話獲得獎品，隻野繼續吊
過左陣有個姐姐黎解左陣先解到

巴打同我一樣淨係賺得個三千幾TP
頂佢

想請問大家 佢係用速遞公司 定 香港郵政 寄黎架？我好驚佢派上門我冇人喺屋企

睇住前面戈幾個人將佢由中間搬左去最右
夾左成個鐘 成幾十次
而家完全夾唔到
用成幾百蚊就係將個枕頭夾去右邊

咁有冇計你中獎

有
跟住姐姐擺返好我又繼續夾
而家2隻

爆人品

巴打我睇住你夾

呢隻game真係痴撚線
岩岩差一下就夾到
佢竟然同我玩野
連續7下壞夾夾空氣
跟手彈埋game
到底係咪有人操控嫁
見人就夾到就玩鳩你 等你繼續燒錢

你咁講完 我都覺得係
係去到最後個啲位就連續壞
我壞左起碼八下

我玩左過萬蚊未試過啵 lag機多數係中途發生 ...
如果成日彈app嘅
建議大家要玩個陣
將手機後台全部app 清哂包括toreba
跟住再重新開返 夾緊個陣唔好切換app
轉黎轉去好易彈app

有冇睇到笑出聲

我上手好傷，夾咗至少40次（至少5，6百）先夾到個細公仔🙈之後隻布甸我夾左6，7下

圖圖圖

彈game其實都係第一次
但壞夾夾空氣就10次一定會有2、3次以上
個頻率都幾高下
基本上3分1嘅錢都係用係夾空氣
係咪可以同佢講返退返錢？

想問下做完佢點知你完成然後比tp你 我升到個總部10lv之後要禁咩先有tp

入返免費獲得TP果到 已經唔見左個任

可以 用英文寫 有巴打定絲打有寫教學
但佢覆唔覆你係一回事

無聊撳入去見到 睇住佢係咗執波好好笑

巴打我今日都有去

有無人可以夾到 snoopy lunch box 屋型個個
我夾左500蚊都唔得，好想要

我禁左佢入面 回報問題 填左啲野 比左啲片既link佢
但無回覆

想要細果隻
（想收購 有冇人夾到）

係我一定試下夾佢個頭

好想夾毛毛 但佢而家仲係停留左喺呢個畫面

今日夾...夾到反撚左都唔跌

話說保管期限有幾多日??

30

點解要留30日呢？每7日一次 仲好過你keep起到啦 慢慢運過來

隻手

我做完入返個夾公仔app就有
不過升到10lv都係得升到6lv嘅TP送

我入極佢都無送

夾左，有冇人有興趣？

想收購
絲打賣唔賣

大月
有無人有興趣交換野？
銀包想換alice
本身fondue好似有絲打想換
但搵唔返你

我多左隻
Telegram 我estherkaka01

好似有個巴打話想買 坑口有

五號落order今日終於寄左啦

屌 都唔知夾個盒幾時先收倒

3號表示仲未寄

我都係5號 今日話出貨

頭先去左荃灣namco試下玩街機
圖中係玩到就黎跌
原先係隻狗2隻腳晾住倒吊既
個夾完全冇力
唔可以夾得起隻腳

玩街機感覺唔太好
好憎隔離有人企勁埋阻住埋指指點點

有條港女橋埋隻手企正隔離
玩玩下要睇側邊位叫左佢唔該借借
借完又企返埋
仲係度同條仔講「夾佢隻腳呀嘛咁蠢既」
即刻示範一下比佢睇夾腳係冇撚力
跟住同條仔講「哎呀，原來夾腳唔得架喎」

咁都唔跌隻夾真係完全冇力

起初話收山，後尾見到好多好靚有夾多咗 ：

之前tg聯絡左嘅巴絲我已經留左啦
其餘可以睇吓有冇興趣:

Tg:TOK007

今次真係見識到香港啲機
圖中呢下已經尾聲
加多下跌左

有無巴絲夾到羊仔或者角落生物會放售

因為今日夾完, 仲有tp未清, 想清埋睇下有冇野入到手先一次過寄

其實要夾邊個位？

我無tg
Email 我:pigpig12309@yahoo.com.hk

有角落生物吸塵機

Email左你

加tlg傾？

夾左個化裝野比女朋友

其實隻野係我夾的
依隻野,本來係兩腳朝天 , 搵兩隻腳黎卡到最入
個夾比佢SET 到岩岩好只可以去到佢腳版底正中間
只能夠不停咁隊佢腳版底( 個夾打開岩岩好隊哂左右腳版正中心 )
等到佢好似千秋咁搖黎搖去FING 去後面

你老闆重未寄出

我5/2落個單琴日話寄緊
6/2落既有人直情收左
到底佢點排啲單

唔該排單個件拖出去鞭屍

留名 隻大snoopy好靚但個夾鬆到

巴打，你d野放不？

好似比之前難夾左

Ting09

Me too

加埋成五十幾件

笑撚死 條異世界毛布 比人夾到走哂位

好地地 本身有機會 夾到離哂地

條友好撚慘。。
夾哂都唔中

仲有咩支q

暴力熊一晚就冇哂 有冇巴打夾到

尾燈都見唔到

我今朝排排下彈app
入返去就無左
唔知係咪佢又偷跑左
所以要下架先

仲有兩箱黎緊

2月2個箱 17號寄 今日收到 算快

自爆

佢用ems寄 算係咁

應該冇啦...早一個鐘到..見佢又出返黎...但秒變維修中
之後隔左陣..prize list到佢改左第2d野

唔好推啦呢度人少少由得佢tun上去

隻暴力熊又出返黎

佢黎到香港係用特快專遞
無人應佢會放底張到坊不遇入信箱，你當掛號去返post office拎就得

自吞一打

巴打 伊莉莎白放唔放
TG: kos_z

自膠 kos_y

夾多隻粉紅色 Hello Kitty cushion, 想換其他公仔，如果有興趣請 PM

有冇人想要

TG: wingtung347

5/2寄個單 啱啱收到

有無人有興趣
換雞雞 fondue 銀包

巴打呢度冇得pm
我用啡色果隻同你換有冇興趣？

2月3仲未寄

但仲未寄出 唉 好心急

Sorry 呢隻我都有

去左namco夾 200 先一隻細公仔

又出返
但排唔到暴力熊
夾咗隻兔

想要隻熊 但次次都搶唔到

夾左個比卡超環保袋幾開心，但諗起唔知幾耐先寄到就......

Fondue 有興趣 tg: swkws

address_global_autocomplete_title 呢一個係唔係唔洗填野 話說我上一輪2月5號仲未寄到黎

岩岩夾隻兔仔 夾到最後個下佢斷左我
比人執左雞 好撚嬲

暴力熊隻兔 ?

我玩左2次暴力熊，2次都冇lala斷咗線

想課，但無野想夾

隻熊真係好撚難...隨時4舊水都夾唔到 慢慢逐小逐小咁推出黎...

diu 即刻出豬豬俠

柒左D

又係推波波

千奇唔好出xo, mario, 龍珠

課左 推左隻英國隊長

課左 推左隻美國隊長

新個Marvel公仔機被人成個波夾起左

夾公仔呢家野真係好鬼易中毒
明明我買仲便，硬係鐘意夾

救命 完全不能自拔 明知自己廢仲不停倒錢落海 夾到仲要等勁耐都未送過來

隻熊夾頭好易，應該10下內
利申：8下搞掂隻兔但排唔到熊

我頭先果隻都差唔多

但佢E家果隻熊....成朝都冇人夾到
個頭個位放到好近玻璃
個夾埋唔到去 我試左三夾就放棄

又夾到個袋 上隱。。

今朝我排第二
搭車返工睇住第一個人不停夾腳夾到個頭去咗死位
到我返到公司佢都仲夾緊腳

佢部機兩日排過都壞既
琴日一邊唔開
今日唔返原位

岩岩見到飯痴豬俠...比人夾左落去左邊個L位
但竟然冇人夾
之後3夾推左個波出黎...易到

無興趣既話3下都貴

還好啦, 30蚊咪當掛係屋企當裝飾

睇緊人夾暴力熊 夾頭郁好多

正常應該夾頭..但係唔知點解琴晚同今朝d人好鐘意夾身

好似真係7，8下已經夾到

話口未完又比人夾左隻走 排第2...又搶唔到

我想問下有無人試過催單
我就黎飛都未到

屌 見到條友夾隻兔一野反到佢勁入 唔會係巴打你掛

已經見到有得賣

對兔冇興趣 剩係想要熊

隻兔比人夾左去死位 快d搵人打救佢啦 我想夾熊啊

我都想夾兔 但係...

尋晚夾兔，隻爪勁大力
夾頭

你咬實到條框實大力架wor
btw個夾可能開始壞壞地...
今日見人夾..叉左落去..唔合返埋就上返黎

終於有email 話寄緊黎香港

係 夾腳夾到2046

今朝睇人玩
第一次見人咁黑仔

夾頭夾左6鋪就得左

皮已收
條臂縮唔返上去

今日新課，夾左gg俠，中國隊長同個canvas bag
算係咁

呢個lucky bag 其實係咪福袋黎

波入面有磁石

已到

一下ko左😋

頂！我岩岩睇發現個個都跟我咁夾

個夾咁有力 見到前一個得 一定咁夾

有冇人同熊同我換兔啊

條友痴左線 狂夾後面隻display

呢隻暴力熊勁好夾,特別係隻粉紅色, 個個10下以內就夾到
我都夾左隻
一維修好真係要入去搶夾

收到貨既巴絲可唔可以講埋你地機時落單

2/11仲未寄

大家大約課左幾多錢？

呢道由幾百到上萬都有

巴打幫手夾隻我同你買

隻game真係好易玩到人成身卡數

頭1000蚊得個吉 之後500先夾到三粒細野
岩岩好玩到0tp果斷棄game
唔甘心比人執雞個心態先最易破產
以為到執雞位夾多一兩下就收工 結果落多十下都完唔到

有決心del game係好事

有冇人覺得呢兩日delay大左...好易失控

呢兩日出果隻四色啤啤熊 好想要
睇人地夾左好多隻 自己夾左$120都唔知要點處理

集中攻擊同一點

隻大隻比卡超..條友夾左廿幾夾都仲未夾到落去
睇見都好撚sad

屌想要

呢兩日無心水無夾野

我叫平數 比買平少少咁多

琴日出果隻tea party 比卡超我中哂

上排出個隻鸚鵡 燒中我 夾左3隻

呢隻肥雞幾可愛...但難唔難夾??

喺日本夾左粒龍珠 好撚阻訂

個夾都有力
係第一隻未識夾夾貴左

5號到而家都係未寄到 搞撚錯

之前lag機report完
到依家都未退Tp

tp我都已經唔指望佢會退
淨係想佢快啲出貨

我有兔呀

我估佢係打錯字
佢係想用兔換熊

我都有兔

熊兔都有，排死我⋯

依家易排好多

隻alice 幾易夾，3野夾到..第一野拉腳...之後拉頭

幾時物肯送

想要角落生物隻河童 有冇人賣畀我

屌，隻鬼要玩乒乓波

有無人可以交換？想用c換b

12號㩒寄出，今日到咗香港，等送黎
比我預期中快

5號寄家下都未收到

可能因為我得幾件貨所以快啲

邊會... 佢寄之後搭飛機架啵 5日內到

利申已寄左5大箱野
有啲野手痕重覆左呢到會唔會有巴打想要

有無圖

耿鬼個樣係咩？

Tote bag 黎
都幾大個
嫌佢闊左少少

屌 隻比卡超前幾隻都未封耳 而家封埋隻耳

請問咁樣係㩒左寄定未㩒?
因為唔見有得揀俾我寄

綠色嗰隻 或者可以收晒成套

意思係問你想要咩product

未！你想免運費要等多7日，同埋你寫咗地址未？

7號㩒仲作業中....

技安就黎無曬

夾到又點 等左成個月都未運send email又冇人回 倒錢落海

我都係咁諗...屌

一⼃⼁⼁環保袋用咁大個箱

V..................

屌 有冇得收番張圖

夾左7百都黎
剩係得1隻 仲要係free 5鋪個陣夾到
利申有6百幾去左夾rascal拖鞋 都唔撚識跌

推走佢
但你都寄都幾快..15號受付..今日就到

但我好似5號入單寄的

仲有一單 10號入唔知幾時先到

FB見到人賣巨量雷姆趴趴

嬲左。。3個波都唔中

都好, 中左隻鬼

比卡超愈整愈難夾
痴撚線
但啲人都係照夾

你叫玩哂全部波既人情何以堪

我搵到原因啦
因為我free個陣夾 所以要自己俾運費
我入左錢夾埋唐老鴨 依加七日一免

痴撚線 錢就識收 寄就咁撚耐(仲未收到) email又唔覆

其實咁耐有無得要求退錢

通常兩星期啲寄

應該係你唔識夾

係啊
之前有大隻無夾到
宜家貓套果隻已經夾到

我自己最鍾意藍色

2月8既
2月17寄左

2月5既到今日都未寄

我覺得關啲野多少事

1.31 號request
就2.14 先ship
其實係幾奇怪
無咩規律

2.7 2.14 全部排緊
因為我兩個AC
奇奇怪怪

但係我一月三十寄嫁wor

我寄十幾二十樣都到左... 咁真係唔知

幾得意

就係呢部機 抓到對拖鞋係邊邊位 之後夾唔到過佢個白色位
之後睇左成粒鐘先D人輪住玩 玩到最後無人夾先重新擺過個位
夾其他都識夾

用free夾都可以用每7日免運架

終於寄出左

搭單一問，有無人可以用月伊貝交換

冇啦啦早2日有張試玩卷咁既野俾我
跟住1下汁到雞

公仔

早排係朗豪夾左係大底褲河童
巴打有無興趣

朗豪間閪野namco
屌佢老母Berber cut 唔會停你停個位
永不錄用

有冇圖

巴打tg我: ccbcccbc

各位巴絲
我有個寄送既問題想問問
我想問我想一次過寄20件左右返過黎
約8kg有無咩大問題

唉屌，幾時先寄過黎呀，客服又唔覆...感覺好唔實在

諗緊好唔好寄去日本
我兩個星期後去
唔知拎唔拎得切

啤啤熊癲佬係唔係到？
新個隻熊好易夾

無
搬死個郵差

條友咁樣真是好慘
夾左勁耐

又真係幾易

兩下就得
送比你

喵喵怪都幾易 15000 tp 夾到

happy friday送左張遊戲卷
米老鼠都好易 執雞兩下搞掂左

架搖控車轉左玩夾波波

嗚呀
狗衝排隊

有人記得我
見到有巴打貼圖即刻上網預約跟機

有無人知佢處理refund request要搞幾耐

2月7今日寄左

無得執雞唔敢落手添 聽日先玩

頂佢夾夾下維修係咩玩法
又掉左成舊水 搵人斬我手指

今日終於收到部分公仔啦 覺得有啲比想像中大好多有啲又細好多 好搞笑

唔知有無改到隻夾

一陣試一場話你知
琴晚夾左10隻

無改到 夾頭向向1-2 下 篤頭同手中間 就落

發生左咩事要搞REFUND

點解會送既 我冇WOR

Refund 我都未退到

回上面: 我係個爪唔識開

你幾時request的 我有兩隻ac 有隻ac成個禮拜都未覆

原來可以咁...咁我都搵返條片先....我都試過

爆谷兜入手
屋企無位放公仔 唯有夾functional 野

笑左，其實係咪個round唔洗夾都已經得

琴晚一入去就彈出黎

有無巴打知咩事？
幾日都開唔到game
明明更新左

想要藍色奶樽

叮噹...遇怪魔可即刻變大個

On9
6號嘅仲未寄反而14號嘅寄左

14號send信 啱啱話寄緊

80蚊夾左三隻
而家仲跟緊機

頭先見到有條友一下就夾到
好勁

我都見到
但係我唔敢試

巴打想知你SEND 咩文過去追....
日本唔識打

一下點夾

已經夾左一深啡三白色
死都唔肯放隻淺啡上去

你係咪想儲齊一套
我夾左一深一白就收手啦
好憎佢唔跟次序擺上去

佢個夾偏右
然後右邊個爪岩岩好叉落隻熊個腳掌
個力就禁低隻熊落去

一套就不了 想要齊三隻色咋

你地講隻熊仔 ?

唔係 我send信叫佢寄咋

2夾執左人地隻熊

熊仔夾到爭一下
男朋友唔俾我再入錢
眼白白望住下一手夾走

深啡色B ?

成半個鐘都未換成新既上去
會唔會準備較鬆個夾

I know that feel

次次都唔夠快排隻熊

D人見到易夾...就會開始搶排......

8號落order 今日終於寄

我個ORDER仲作業中

跟住就開始較夾
劇本

為左隻淺啡色 已經等左全日
次次都搶到位 再睇清楚唔係淺啡色就比下一個玩

Maintenance 果陣狂禁
我搶左十幾次sorry

我有好多C無D 琴晚成晚無D

點解你次次都搶到位 其實我只係想要a.c.e是但一隻

佢講放B

隻B訓左好耐無人夾

笑騎騎個樣好衰

好多C我
平放比你？

方法

巴絲們
呢個時候通常你地會點夾??

好似係拉前桿右邊

我見好多人夾...頭兩夾逗起左
之後就卡好幾夾先跌到

我睇下夾唔夾到先

巴打可唔可以B換C

有無人夾到隻熊仔 tissue box ...好難夾

等佢下次出轉位好過 本來已經難

有冇巴絲試過本身有ac玩開
之後用第二部機3次free夾到野？
我想問可唔可以將兩個ac 合併？
合併左會唔會冇晒d 公仔？

我試過free三次郁下隻公仔 然後用返本尊執雞

兩下搞掂隻C 無憾收手

係 你夾左? 好好照顧佢

Quote錯

呢種機好撚難夾

上次呢部機出獨角獸，夾左我600蚊先夾到

呢隻米奇好得意

真心嬲

掂到個sensor但未跌，結果被彈app

有無人對佢地有興趣
買同換都ok
除左蜘蛛俠其他應該有35cm
右下吹氣隻野我有四隻

兩點終於唔使搶
一下搞掂

好勁

笑撚左
隻熊仔
兩枝桿改近左

唔怪得我再夾
篤佢唔落
我仲以為自己眼訓手殘

我要夾藍色奶樽怪

咩奶樽怪

This?

第一舊綠色野點夾
夾親都唔郁

放工無曬

點解奶樽仔變到咁樣衰

夾左佢 好過無

想問啲奬品可以keep幾耐？

好似三十日

寄咗成個禮拜都未寄出日本

睇嚟要等到2046

我6號都未寄

好慘，好想佢快啲中左佢

佢email講明有排等

新果盒燈, 幾下搞掂左

好想要新星戰大毛巾，不過好似好難搞

佢成日偷改少少
而家個隻snoopy
琴日一開始見人三四下就得
後尾佢放返啲氣 隻野無咁真空無咁重

好想要

第一次玩課左20000點夾figure得個吉
個夾細力到

一定要睇人夾左先，從中學習同評估下夾唔夾得過

上網睇過人係日本現場夾 今次完全唔係個回事

你要望住人係呢到夾
點會同日本一樣

呢個App部部機都有自己的易夾方法
冇一招岩哂所有機
唔想做份母就要睇人地點夾
20000點當交學費啦

利申 前日睇左半個鐘 三下夾到一條新補的毛巾

唔係夾盒係咪相對易d搵到個方法?
睇左人地夾大盒figure一段時間個個都起碼要廿幾次起跳
好似真係受制於個夾太細力

盒難計過公仔 因為睇隻公仔易搵到重心同平衡點
但盒你唔知入面的野點放點分佈
所以難搞好多

唔知盒邊個位重 柒到想屌自己

對狗狗有興趣 巴打賣幾錢

頂～頭先夾布甸狗最後幾下係咁窒app，屈左我幾下錢

之後點

咁大個位唔係唔用ar

熊本熊個飯壺好易夾，3-4下就跌

唔識日文

3號

中左支竹

催催佢
我琴日一催今日即寄

留tg傾？

微波爐碗 好彩幾下搞掂

夾夾埋埋太多雜物 以後一心夾 角落生物好了

佢出左幾日... 頭兩日仲無咩人夾
唔易夾仲要

唔同夾
夾法已經唔同
宜家有啲係夾個盒角

番名點催

留名

催咗幾次啦

10號既琴日寄出

好後悔
玩左幾千蚊
各位回頭是岸呀

有點吸引

又有新奶樽怪

不倒翁原理

眼都突撚埋
有無手足識夾

話說點解叫奶樽怪

佢本身個夾落得唔深
但中間兩枝桿低左
邊會夠力推番上黎

不倒翁 + 最前果D高欄...CLS

個屎忽要過到中間
唔識過

應該隻夾set錯
落得唔夠深
咁細隻唔應該咁難

改番好啦
估撚到佢set錯

如何收手
夾夾下夏目主人
比人三下執雞
唔想再貨金
之前夾既夏目主人都未寄比我

真係要博佢成隻夾起, 之後好彩彈前先會夾到

無得玩啦
條友去到呢個位都夾返轉頭

還原基本步 重頭夾過

冬甩果隻直頭阻住地球轉

如果推隻野去左邊，搵冬甩頂住個底，唔比佢回彈，唔知得唔得

得左

屌你條友咪係我
睇住你玩到唔玩

Is me

頭先都覺得怪，人地夾夾下個冬甩停左
佢將冬甩放返原位

原來咁用

第一個夾綠色果個堅好彩，彈去前面，再夾翻佢就跌

冬甩郁前左一格，證明估中左

同時有良心左，希望無on9 夾冬甩

佢ship左我14號果份
但6號未
我係form話
6號果份未send喎
之後第日佢寄左仲say sorry

好想要呢隻衰貓

Tg littlesth
唔該巴打

惡魔果實鳴呀

又改易左

個人係咁夾display

隻綠色都係我夾
夾左陣無夾

排番隊果陣見到彈左前面再夾咋

點催 求
我有催無覆

有無範本

12號都未寄 屌佢

無特別野呀
真係就咁一句

我6號個order未ship 咁咋

今日無聊開黎睇，見到個呀松差一下就得，又冇人排隊，即課80蚊落黎夾，一夾中左

有冇人教填地址呀，唔識填

樓主教下我

頭先手痕課左80落去夾，點知一箭雙鵰
但唔知佢奬品判定會係點樣

咁好彩,我仲等緊隻貓

我填哂一樣

有冇TG GP, 方便傾
你填哂一樣咁有冇送到過黎?

有 放心填吧

今晚再戰藍奶樽先

做乜最前支棍又大支返

隻新Ted2好搶手

dllm...有人夾走冬甩, 又補返隻冬甩上去........

易左 有隻貓頂

頭先好易夾
一課就改鬆左隻夾

隻黑貓係我上次去日本既遺憾

你老尾...終於夾到隻藍色

貪心無整好個地基就夾..

點解呢排成日無野岩

我覺得呢種擺係中間既好難夾
之前夾迪士尼圓碌碌成個波咁個隻夾左幾舊水都夾唔到

整去隻貓到易好多

我都覺，完全唔識夾

考埋個試過日本夾算，上次玩到平均200yen 一隻

建議大家如果有目標奬品而又用信用卡充值的話最好一筆過充大額些少，因為短時間太多transactions 的話有機會會被凍結信用卡AC，導致差些少中目標但充唔到TP

課呢兩轉，夾左10 樣野，屋企無位唔敢夾太多公仔

好多垃圾

有冇人有夾THE NIGHTMARE BEFORE CHRISTMAS 個套?

咁耐都唔寄出好驚間野會執
到時都唔知點算

星期六寄出 今日寄到又幾快喎

咁快

坐飛機

新果張雞仔blanket都幾易夾，我見好多人十下內搞掂

2/6 落單
前幾日先寄
今日收到

好得意呀

2.7 落單
仲未寄

狗仔枕頭好得意

催佢啦
我上次打埋好angry

Disney阿jack嗰套？

Yes,有人放我想收

Ted 5下夾中 巴打可以一試

質地唔斯服

唔知發生咩事
係咪啲膠紙痴住左個拑？

我琴晚見d 人一兩野夾到...

淨係呢隻狗，巴打有無興趣

今朝睇好似改難左 兩枝棍整近左
琴晚真係易夾呀 五下內必定夾到

隻夾開始個位就已經係中間
係咁幫佢r痕

好撚野
差一下夾到隻狗彈gane

真係好狗 覺唔覺你一就快夾到佢就會lag機

求救 可以點樣夾到

mobile strike玩到lv10都比無tp

忍手一day

都係上/下架啦
應該係轉到隻腳落去

岩岩夾到 要唔要放比你？
呢隻唔難

2月7
2月14
2月23

都未寄
有無巴絲相同情況
已send email去客服
寄送相關
無回覆又無進長

我5/2 同13/2寄左

16/2 同 24/2都未寄 我都係send完email冇人覆

5/2寄 上星期四send email 兩日後到

Tg傾 tg: kwswk

swkws 先啱

13/2落單既

你地send email內容係乜
我6/2 & 13/2都未寄出
宜家每日2個email問候佢

+1

屌 我10號連寄都未寄

屌

Send撚左十幾個mail都唔撚復

我岩岩都email屌完佢

直接屌啦 on9 成個月都唔撚寄 燒比我呀笨

成個月都未寄

2月7 2月10
前日已經寄到黎
仲以為已經好遲
原來你地仲遲

想收三樣野
黑貓公仔 黑貓地毯 唐老鴨屁屁
琴晚夾到一半增值唔到

TG: kos_y

其實我係咪填錯野？

應該無問題wo

玩到破產 要退坑
有冇人想收留佢地

毛毯類好難夾
20000tp夾左個pooh pooh銀包咋

我夾到你比番夾既錢多幾十蚊我就得

個頭屌完 轉頭真係幫我ship左
真係要屌先寄

我都係
2.7 寄左
14未

Bomber man 有啲興趣
我都無錢

喺mk見倒$88

屌，我屌完佢都未撚ship未撚覆

而家先覆我前幾日封email 仲要覆呢啲垃圾template

懷疑佢哋唔識英文 所以鳩覆 比個訂單no.佢check就得啦

Tg kos_y 朋友好鍾意銀魂

我怕個金額上天所以先想睇下有無人已經夾左想放

奇怪樣米奇幾大隻幾錢？

想問有無人夾到唐老鴨膠杯 想用mickey 膠杯換

咁大
有性趣tg傾 : room335

係咪見我一隻 細細隻 所以唔寄比我
Date of Order ： 2017-02-11
Date of Order ： 2017-02-19

我都係2/11未寄

奇怪樣米奇幾大隻幾錢？[/quote]

咁大
有性趣tg傾 : room335[/quote]
好正😻 但好大隻😞

夾完先知道隻熊只可以ship國內
可以點算 ？

角落生物既tg我
@SeeGradeDown

9/2仲未寄 點搞

貪玩夾咗好多嘢冇位放, 有冇人有興趣收留佢地

成個月都唔撚寄，問極都唔覆
屌佢老母

見咁多都巴打收唔到真係

點會執
不停有人課金
野又唔寄
咁撚好揾

奶樽

玩緊隻mobile strike升緊個headquater 宜家先5lv...
有冇攻略

今晚夾埋風扇同speaker

我有呢隻, 想換你第3隻

點解最近咁多隻都係狗同熊

我依家一有時間就腥email過去問候 俾左錢唔係唔交貨下話

我sd左幾十個email都無人覆過🤦🏻‍♀️

睇返條卡數原來已經玩左3000蚊
夾公仔都會夾到窮

到齊 有嘢想要搵我
有啲已經賣咗/自留
that:morgan0228

唔駛升到lv10 因爲都係得6lv獎勵

拿有奶樽啦
點解叫奶樽

琴日跟樓上巴打咁打啲有fucking既email 今日就終於shipping 左一份（11/2） 仲有一份（19/2）

等我打啲有fucking既report
睇下會唔會退返啲pt比我

你就好啦😭我都有單11/2但未寄出呀🤦🏻‍♀️

我7號琴日先寄
等下啦

Btw呢個傻仔死都唔肯篤個鼻

原本篤一篤隻腳就跌
個傻鳩去拉隻腳

搞到隻腳去到咁入
原本係條邊到

差一兩下搞掂夾左40下都未夾到

職員出手

你個名

喱個好慘

果隻大公仔黎
有興趣可以加tg: Protato

我都有追pt不過無回音

我反而收到回覆喎 等左三日左右 大部份佢都有refund翻tp 佢就算decline我個request都有覆翻話唔算係機嘅問題
你有冇形容到個問題？我通常會係options度揀buttons do not work然後係describe the problem果欄寫the claw did not stop when I released the horizontal/vertical button咁上下

仲有兩次 13/2 同 20/2 仲未有回音

有 每次都有

我都有

有無巴絲打識夾新出果隻熊仔
膠袋袋住好難郁 玩左四下都無進展

成支奶樽咁樣

咁醜

好似淘寶貨

係咪有巴打想要 可以幫手夾

J痕岩曬， fit size

隻隻都入polybag

又包膠袋
之前冇包膠袋易好多

可能佢地開始寄貨寄到嬲

收到貨了

見到連費4500yen 好貴 我埋野都係夾左500-600hkd

會唔會開TG group傾

分享夾公仔心得？

留名入group

尋日send email屌佢
今日終於肯出11號張單
不過3號，18號，23號仲未出
日日追住黎屌先

好彩之前3隻夾哂

真係要屌 唔洗比面

我今朝都屌左，屌埋佢啲夾又成q日壞，賺咁多都仲係唔改善下。

停一停課金。。入polybag, 又加碌棍o係頂，又唔寄貨。。
佢地shipping 果邊開始頂唔順，變西

好嬲 佢話整唔見左我其中一份獎品
賠返夾既錢比我

下，屌，咁都得？！做得咁撚差，唔見左咩獎品呀？

上個po
好耐之前有隻細細隻 長條型 趴係到既貓

咁都得

明知自己寄得慢, 仲整咁大舊飛機杯比人夾

傾下點夾 有咩易夾/伏
又或者香港既夾公仔又好
因為真係好鍾意夾公仔

咖啡豆機大平賣 2下1部...半粒鐘比人夾左6部...

執左隻豬豬俠

唔見有既

10 部1粒鐘內清曬

臨瞓見到條友，本身玩到咁。。
我估佢再入左兩次160...
之後放棄

比我3-4下執左雞
依家有兩隻，到時放一隻先

一陣唔知寄啲咩比你

好嬲呀，岩先課埋金夾到就黎得手之際，佢同我彈左apps，然後我既下一手一下就夾走左喇⋯真係好嬲呀

賣物
有意：telegram: ting09

爸打們最多一次試過寄幾多隻？我見佢個網話寄太多可能要比稅

11號落order 今日先收到
等個段時間都有send 左次email比佢...

2月9號仲未ship比我 已經日日屌佢 唉 點算好

幾多件貨

最近大家執左啲咩雞

一開波就係咁
第一次成功執雞

十二號仲未ship呀屌已經email左但冇人覆
唔通真係要send粗口先肯寄

執雞 一下夾左部章魚丸子機

爽wo

有無人開

switch 到貨，脫離一陣課金地獄

moblie strike玩到lv10送左20000幾tp
an機

唔和係咪收得粗口email多 我係咁屌都唔理我

之前我玩到lv10都係得Lv6個D TP

職員姐姐你好

3 only

琴日都睇緊呢隻等汁雞

琴日腥完有粗口既email 今日又發左貨
19/2 order

等我又send
12同19都未send呀頂佢個肺

內容你點打？請教下先得 我sd左幾十封都無發貨 btw你sd去邊個email？

去佢個網》問題回報》其他》問題種類（寄送相關）

Hay men! What's going on!? Fucking March was come!
How about my things?
Preparing the order for a fucking long time!!!!!!!
Date of Order ： 2017-02-1X
* 貨名

Quantity :

Preparing the order
Preparing the order Preparing the order Preparing the order
Preparing the orderPreparing the orderPreparing the orderPre
paring the orderPreparing the orderPreparing the orderPrepar
ing the orderPreparing the order

唔好笑我啲英文

我岩岩開左箱好失望
見到佢原價 我用左三倍價錢夾 都算
一心以為日本貨唔緊要喇 當玩下姐
點知一上手 隻公仔一啲都唔好摸
仲要又尾摸去頭先順手
望一望⋯ make in Vietnam
我覺得我唔會再係toreba 貨金喇

屌左咁多次終於ship 左 感動到瀨屎

邊隻？
而家仲邊有公仔係日本整

係日本夾完先發現made in Taiwan

出返黎喇!!
有無人夾左會放?
已經課到唔敢再課

遲下好多貨到
有啲多左會係呢到放
之前隻熊仔夾左海量

我都夾左7隻 諗住將啲重覆既送左去
屋企無位擺 當係比幾十蚊玩下部機算

最sad既係唔知會唔會等幾個月都收唔到

多到比屋企人屌

？
2.17 都送埋
仆街我最新3月3日果轉有50樣

2月16都未寄
Send 左好多次email

我13/2都未有。日日都屌佢咁濟

2下夾完隻角落生物cushion

我已經send晒粗口都唔得

屌比人執左隻耿鬼雞

有冇巴打可以換紙箱人喇叭
Tg: littlesth

有無手足幫手夾隻耿鬼
比番夾既錢+50

比人執左雞無心機再夾

想夾但驚唔識夾

無啦啦調轉左擺

求

個apps 仲用唔用到 點解我開親都係連線錯誤

無問題啵
係咪你學校wifi

係屋企wifi、 電話網絡都試過都係唔得

試咗兩部手機都係咁 但係之前用到過

夾左好撚耐先夾到 可能係我太廢
我可以比你呀，都係過手癮夾，夾得太多比女朋友鬧 啱啱撳左ship，唔知幾時先到香港，唔知巴打你到時要唔要喇

佢個原價亂寫個wo
佢部細啲啲人就算要扣翻關稅都可以比少啲
Make in vietnam好好啦
Mic都大把啦 其實依家除左啲好靚既野/手作野
好少會mij嫁喇wo 唔好ff咁多啦

夾左幾多錢
你實2046都未收倒

遲下出mk買啦 景品公仔多數200內有交易

耿鬼

想玩game拎免費tp 但玩到條件之後個任務冇咗 求教學

爽YY..岩岩發現有部Android 可以鏟app 再裝就可以開新account

report完出左25號貨
18號既仲未出

20仲未寄

睇左成粒鐘，竟然都唔中

成盤冇曬

As always